Tänasel päiwal andis Samuel Tikk alanseiswad obligatsionid Jakop Koorile üles:1 obligatsion			27. Märtsist 1879 No 489 suur			150 rbl.		1 obligatsion			30. Maist 1878 No 884 suur			150 rbl.		1 obligatsion			13. Maist 1882 suur			1200 rbl.		
Otsus: Et Jakop Koor tulnud ei ole saab tema 27. Juunil ette kuulutusele kutsutud.
Kohtumees: P. Pedoson
11. Juulil 1886 saiwad Jakop Koorile eesseiswad obligatsionid üles üteldud.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
